夜晚樓下見到mk仔應該如何應對？

琴日夜晚翻屋企見到兩個中學生年紀嘅mk仔企係路邊食緊煙

唔小心同佢地四目交投 明明大佢地幾年嘅我果下俾佢地食煙嘅霸氣樣震懾到

即刻dup低頭急急腳轉彎走人

下次遇到呢d可以點樣應對
硬係形住佢兩個背後笑緊我

中學生有咩好驚

驚閪

死毒撚樓主

佢地揸住支煙 頭髮又長 眼神又兇狠 真係淆一淆

利申 做開運動 打起上黎應該贏到

唔撚左平時做開運動先贏到呀嘛 智障都打得贏啦

有咩好驚，呢啲中學生讀唔成書冇前途淨係識圍威喂，我就唔信敢郁你呀

同佢地講：「宜家個波呢，就俾番你啦，但我順帶同你講，你喺呢度兇到我冇用架，你唔想做魚毛，夠薑去砵蘭街貢下游下。咩呀？」

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關